［突發］神驅：梁振英大方回應，泛民社民連除了自High，什麼也沒有！

反泛民反上腦，個二千幾件益友今次係咪做哂傻仔？

大灣驅不嬲都圍威喂
做咩呢排個個post提返佢？

連登都好多人自high，無理性分析件事

打水漂
用埋啲支那字

其實係
大將軍689蘋果三贏
但其他根本就冇着數

我地香港人錢多當射落海

佢有講錯?

神驅：梁振英大方回應，泛民社民連除了自High，什麼也沒有！

樓主專責狙擊神驅
私怨po轉去政事台把啦……